記者朋友下次淋病出黎可唔可以問下佢今次修例風波會唔會變8964 VER 2.0?

8964 係全國愛民主的大學生組織的一次愛國民主化抗爭

最後落得全中國最菁英果班學生死的死潛逃的潛逃

再唔係就比人清算 軟禁 暗殺

正式消滅左實現民主中國的最後希望

亦都因為殺盡中國菁英以致國力倒退30年

搞到大陸到依家都只能靠呃呃偷偷抄人功課

依家香港情況差唔多

少至小學生上至白髮族 由公屋PT學生到中產義載人仕

讀過下書有良知的人都反送中反賣港政策

但政府依家的策略只係不停拉人打壓社會人民聲音

香港未來幾代都只會仇視政府 反黑警

更甚者呢班人有一大堆大學生中學生在職中產公務員

社會撕裂咁嚴重

年輕人未來亦會因警察濫捕律政師亂告而蒙上陰影

淋病有咩方法避免 64 ver2.0 以致香港變成專制的大陸城市?